聽日去Suck Channel搞嘅靜默遊行嘅手足，自求多福

每次都冇好下場我留力71好過

粉蛇

年年71都無好下場

我留力101好過

又分化

分條撚咩，次次活動都一大堆人比狗咬，但班admin仲係生勾勾喺到

老老實實上次元朗和你sing都拉十幾個
佢係拉你就拉你架啦
邊個搞冇乜關係

每次行動開始班admin就潛水，拉哂人就上番水我留意咗好耐

推

樓主 建議你留力到2047

Suck Channel不嬲鳩下鳩下
之前527個個哨谷都話港島重狗
但Suck 仍然叫人去銅鑼灣集合

最重防地方仲叫人去

真係打左個突

有關 5.27 行動戰術檢討

入面啲人屌到佢飛起

唔叫口號算係新野，但suck係班弱智仔渣旗，真心要小心d

71同64一樣太多外國註視，唔出得重手
所以佢想71前嚇到冇人敢出，聽日一定出重手
所以真係你諗你

你自己睇下suck channel 啲事蹟先

送頭?

有71搞628把撚
人已經唔多仲哂力

真

Push

根本唔駛咩channel
搵識既現實人自己組隊防滲透

推呢個
攪咗3次同個channel名一樣，suck

Suck Channel sucks

.盲撐嘅自己睇下suck channel啲事蹟先啦